[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

[

前post
//你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

- 分享自 LIHKG 討論區//

又係我地"前線唔好餓死"，為左更加易記，我地正式改名為"前線肉成計劃。Freedom of Summer"

我地係幾個讀左幾年社會大學既90後，睇左《前線就黎餓死喇》呢個post而決定組織呢個計劃。經過左3個星期既努力，我地先餵到個幾百個手足... 每次上街都有幾萬人，多則幾十萬，未搵我地既手足求下你唔好猶豫，請立刻搵我地。

正所謂"士可殺，不可餓"，食飽飯，自然跑得快。

另外，因為手足數量增加緊，仲增加得愈來愈快，我地需要大量飯卷，請有意既家長們未加入既快加入。已加入既留意channel，我地係長期計劃，有多餘錢既家長們可以每星期/每兩星期咁買飯卷幫手足。

/////最普通運作Q&A嘅係舊post有，我見普遍家長對呢樣野都冇咩大嘅疑問，下面我哋解答下家長最近比較多嘅問題。

Q1: 買咩飯券/現金券比較好？
A1: 小朋友就比較鍾意超市券/大家樂/KFC/鴻福堂，希望如果家長想買可以買呢幾個。

Q2: 點解全部都係大集團？
A2: 無可否認，大集團的而且確係最可以覆蓋到每個小朋友住嘅地方、學校附近......暫時對於我哋同佢哋黎講，呢個會係最方便同最有效嘅做法。

Q3: 有冇考慮同黃絲小店合作？
A3: 有，但係有兩點考量。

i/ 我地人手有限，知道都有好多人希望可以幫手做義工，好多謝你地。但係為咗保障返我地，同埋避免不必要嘅爭拗，我地暫時唔會公開招募義工，希望可以理解。

ii/ 有個小店老闆好好人，主動聯絡左我哋可以提供食物，我哋亦都有同啲小朋友講過呢個情況，但普遍其實佢哋都唔係太願意露面。希望大家明白，對於佢哋黎講要匿名攞飯券已經係勇氣既一大步，呢個亦都係最真實嘅情況。

因此，我哋暫時唔會有主動聯絡黃絲小店合作嘅計劃，如果大家有意見嘅話可以提出。

最後
光復香港。時代革命
五大訴求。缺一不可
兄弟爬山。各自努力

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

自推十連一

自推十連二

幫推

支持，幫推

P牌推唔到 大家幫推

推

各位手足，食飽飽，一齊落場！好快可以除低口罩煲底見！

支持，一定要食飽飯打長期戰

Push

係前線但又唔係90後嘅手足你地會唔會幫呢？
好似有都唔少嘅80後發夢發到工都無埋，積蓄都無乜淨
但係無人幫佢地

自推十連三

會!!! 總之手足肚餓就入泥
只要有需要都幫!

小店都賣餐券得唔得

好! 幫手推!

支持

推呀

no this telegram acc wor

上面條link 柒左

無論係小朋友定成年人
有需要既真係真係要出聲
求下你地

自推十連四

推多次

希望有小店自發推出, 我地暫時都唔夠人手去做小店合作

同d主動聯絡嘅小店講+share呢個msg出去

大家唔好怕羞

仲有呢間良心食肆
只要出示學生證就可免費享用
留意翻時段
有5間分店架

推 出左糧 我準備又捐啦

即刻share 去channel!

多謝你

加油加油
絕對支持

家長唔會比小朋友餓親傢! 實行要餵到你地肥肥白白呀!!

pish

绝對支持！

革命一天未成功、我地一直支持

個group無得留 點聯絡？

支持，我都冇錢食飯

Post一樓有tg link

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

cone find us

育成計劃等緊你!!

上唔到熱門

已捐

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

支持呀

推 手足有肉食

Pish

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

1/10

2/10

3/10

大大力推

推一下

push

推。

有做家長課金，交收超市卷個義工弟弟特登去我個站交收，好有禮貌。

會一路支持。加油!